屌啲朗迷行撚開啦

讚緊小花你地又衝出黎做乜撚呀

好撚肉酸
無份踢又周圍痴

毫無廉恥

無啦啦貼丙朗10年前罰球gif
貼埋08年佢炒12碼吖

花朗上季畀lovren守到一棟都冇

垃圾朗

肉酸到爆

垃圾朗J片 罰球數都唔知有無5球

射1人人牆.gif

爭住認溫室小花

柒朗